有冇人準備用$10000 係股票市場上大展拳腳

7500

$10000變 $100000

hsi跌到0 都係賺10000咋嘛

賺無限

而家過澳門有冇14日隔離？

沽期指

準備緊

多謝你送錢俾人使

上次$4000 我賺左$400000返黎

豐盛金融資產管理董事黃國英接受《投資理財周刊》專訪時笑言：「政府派果1萬蚊，不如食咗去算啦！如果俾我，我會留喺香港消費算，1萬蚊要買到一手股票真係難啲。」

多謝你俾錢我賺

仲玩港股？

求教學

一萬蚊大把美女都買到喇
仲使玩你個支那港女

一個浪 牛熊食哂 10倍 有幾難

1萬all in SQQQ

勁喎

洗乜講

all in Visa

api stampz tsla pdd

一手恒生都買唔到

果四十萬拎一兩萬出黎玩咪得 駛撚等佢派

api

果40萬 我準備用黎買樓 唔郁啦